如果你主要关心的是地球健康，植物性食物是更好的选择。 以植物为基础的快餐更健康吗? Christine Byrne | 2021年2月3日|户外在线 
 像月球和火星这样的目的地一直是行星科学家们最关心的问题，特别是当我们对这两个星球上的水的历史有了更多了解之后。 我们生活在样本返回任务的黄金时代，尼尔·帕特尔，2021年2月2日，麻省理工科技评论 
 仔细的陨石坑统计表明，它可能有100万年的历史，也可能是5万3千年的年轻时代——以行星的角度来说，就在昨天。 火星上的隆隆声燃起了地下岩浆流的希望|罗宾·乔治·安德鲁斯| 2021年2月1日|量子杂志 
 200光年外坐落着一个与目前发现的任何行星系统都不同的行星系统。 这6颗系外行星以某种方式以完美的节奏绕着它们的恒星运行|查理伍德| 2021年1月27日|大众科学 
 对无限经济增长的追求正导致一场全球性的生态危机。 大型科技公司的注意力经济是可以改革的。 这是如何。 吉迪恩·利奇菲尔德，2021年1月10日，麻省理工科技评论 
 其中一些行星防御计划听起来就像是从迈克尔·贝的电影里撕下来的。 美俄紧张局势核武器计划为现实生活中的“末日”小行星防御Asawin Suebsaeng | 2014年8月4日b| DAILY BEAST 
 主要的新保守主义者相互竞争，提出了最宏伟的中东和全球重建愿景。 Oliver Stone和Peter Kuznick谈奥巴马应该如何处理叙利亚危机|Oliver Stone和Peter Kuznick | 2013年10月15日|DAILY BEAST 
 更高的收入导致对地球资源的更大需求和更多的相互依赖。 大主意:分裂国家的时代结束了|Ian Goldin | 2013年8月1日|DAILY BEAST 
 《火星记录者》伯克哈德·比尔格，《纽约客》行星探索的新时代。 2013年4月20日本周最佳长文|大卫·塞申斯| 2013年4月20日|每日野兽 
 每日图片:迈克尔·本森的行星艺术徘徊在科幻和天文学之间。 艾萨克·阿西莫夫还是卡尔·萨根? 布莱克·戈普尼克2013年2月11日|每日野兽 
 对自己的行星系统只有一半的控制，这是第一批星际访客所没有的状态。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 尽管如此，如果我们在别人挤进来之前挤出这个行星系统，会更健康。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 在浓缩阶段，行星状星云æ很可能重复大太阳质量所经过的阶段。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 在由行星引力形成的椭圆轨道上，太阳必然占据椭圆的焦点之一。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 这种充满活力的潮汐所处的条件，源于行星的运动。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒